張艾嘉-相愛相親

香港上左幾日，反應麻麻
但呢套金馬大熱絕對唔錯
三代人三種愛情觀
對愛個份執著各有不同
初頭淡淡然的劇情，後尾濃濃烈的感情
睇到我最後up住up住但又感動

若要排三套金馬大熱
大佛普拉斯>相愛相親>血觀音

好戲唔好比佢咁快收檔

大佛普拉斯有得睇喇咩？

諗緊睇唔睇埋電影中心搞嗰個心動+相親相愛場好

之前aff上左，岩岩週末有優先場

兩套都值得睇

黎緊接住都有優先場上
或者廿八號都上
今年華語片必睇

好高質
三代女性都好忠於自己嗰套
「她相信一輩子，我相信一句話，你只相信一剎那」
但最後都識得放手

真心佩服張艾嘉，自編自導自演

我個人覺得大佛普拉斯完秒血觀音

完秒又太誇
話哂血觀音先係拎金馬果個
你話大佛好過觀音就冇意見